上亞厘畢道封鎖線呢個係咪臥底?

一定係

Push

大會D人黎 岩岩另一個同佢一樣比狗查袋既同記者做左訪問啦

紏察來

大隊未出發，目前係另一圑體香港自治嘅自發隊伍遊行，我哋隊頭14:30先會拎聯署banner出發，現時遊行未開始，講喺遮打花園等候，並留意手臂綁綠絲帶嘅糾察呼籲！- 香港人權與民主祈禱會 公佈！

唔係狗黎！唔係糾察隊！

好瘦wor
如果真臥底，我身型都做到

蘋果訪問左另一個綠絲帶,話佢係比狗查野,綠絲帶係大會比糾察用,真假就唔知,ALL FROM APPLE LIVE

紏察來，睇直播有向記者解釋

不過, 當見到唔同人都有同一樣比較特別的識別物件都小心啦...
睇返之前幾次都係發光野, 而且夜晚至出動, 因為比較易比班狗自己友睇到.

依個時候用綠帶手臂做記認，大會係無腦定ON9?

今次遊行既大會糾察，唔好再屈佢哋係狗啦，佢哋話因為大會冇工作證提供先要綁呢條螢光綠色帶，但已經畀遊行人士質疑同屌咗鑊

似係無腦加ON9

打錯！係糾察隊！

可能唔夠醒目掛，咁搞手都唔係搞開遊行，體諒下啦

比D阿叔屌''狗唔好扮人啦''

同埋卧底狗都唔會用條咁揚既螢光綠啦

捉咗慢慢審

我都見，佢都好無奈

FCC

港中醫院

D鬼用著燈既手帶，係適當時候先開燈 好難捉

唔係同埋狗唔用絲帶用螢光棒

佢地都會變

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

唔關經驗事, 有睇新聞都知咩料啦, 咁撚敏感既錯都可以犯, 仆街啦

會唔會靚仔咗少少

直接整塊布寫糾察啦
民陣都係咁

另外有兩三隻都係呢隻色手帶

覺得得條青色帶太兒戲

推你老母

你覺得有問題可以去問下佢
狗一定唔會答你

手臂嗰吓係怪。

糾察

綠色糾察

好似係大會糾察隊

今日嘅主題，係唔洗，亦唔應該出現衝擊，
有人帶頭煽動衝擊毆鬥，必須提供警惕。

大會糾察

綁黑色會好啲，起碼係運動嘅主要顏色

推

糾察黎
大會冇畀糾察牌
綠帶都係自己友

在場人士請留意，綁綠絲帶者為糾察，請按糾察呼籲沿遊行路線往下亞厘畢道離開，注意安全。
From tg

太明顯反而唔似係卧底

紏察

識佢
一定唔係鬼
利申：IVE同班同學

紏察來, 大家唔好被誤導啊

糾察黎

今日其實有鬼唔怕捉

Yes

我見有好幾個都係咁有手臂繩

頂你咩保護返佢身份啦

肯定係鬼

咩糾察？

糾察黎 唔好再推
不推文回覆

頭先匯豐樓下見到 小心佢 周圍望 又拎相機出黎影相

人地搞手channel證實係糾察，唔好再推，唔好再影了

不反對通知書要求有嘅糾察

咁明呀狗仔

收到

邊度瘦

一定唔係
利申：佢老母

up

有人話見到佢比人搜袋，究竟係鬼定糾察